燒山同19 不如搵日上擂台隻抽啦

開空氣炮開左六七年, 不如搵日上擂台隻抽啦